{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 청산유수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金が発生しますが、宿泊しなくても追加人数に含まれます。 最大人数を超過した入室の場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、ペットが可能な店を探さなければなりません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンション基準が適用されます。 二日間の予約をした場合、一軒家ペンション、IPTV及びWiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどうなっていますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。追加料金が発生しますが、宿泊しなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室の場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、ペットが可能な店を探さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーはどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンション基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約した場合に利用できる設備や周辺の施設はありますか？",
            "answer": "二日間の予約をした場合、一軒家ペンション、IPTV及びWiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 496
    }
}